
```
#!python

Знания MySQL + оптимизировать запросы

 Имеется 3 таблицы: info, data, link, есть запрос для получения данных:

 select * from data,link,info where link.info_id = info.id and link.data_id = data.id

предложить варианты оптимизации:
•	таблиц
•	запроса.
Запросы для создания таблиц:

 CREATE TABLE `info` (
         `id` int(11) NOT NULL auto_increment,
        `name` varchar(255) default NULL,
         `desc` text default NULL,
         PRIMARY KEY (`id`)
 ) ENGINE=MyISAM DEFAULT CHARSET=cp1251;

 CREATE TABLE `data` (
         `id` int(11) NOT NULL auto_increment,
         `date` date default NULL,
         `value` INT(11) default NULL,
         PRIMARY KEY (`id`)
 ) ENGINE=MyISAM DEFAULT CHARSET=cp1251;

 CREATE TABLE `link` (
         `data_id` int(11) NOT NULL,
         `info_id` int(11) NOT NULL
 ) ENGINE=MyISAM DEFAULT CHARSET=cp1251;

```